有咩方法可以令你唔會係咁諗一個人

鐘意咗女神

無時無刻都諗起佢

諗到自己都覺得自己好煩 但係都係停唔到

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

我想快啲唔諗ex...

831尾七冇去悼念、
無視手足被劏肚仲去咗唱K嗰班

搵過另一個女神

總有一日會唔諗
因為掛住緊第二個女神

上面幅圖

約佢出來發夢